嗌自己人有用架

真係走唔甩就試下啦
最後手段

講得好

打死冇相干

一開始跳欄位巴打好型

Force黎Force黎 自己人！

我係Force! 我係Force!
自己人！

開頭跳欄巴勁瀟。

有對比

本身都跑緊，如果一野撞落去，可能救到人

Feel 到好多喬裝

lmao?

有一個跑返轉頭SAD

睇黎跳開閘

有個無啦啦返轉頭向後行比人捉左?

爽呀！
🍰 🍰 🍰

可能慌得濟
加上黑警無啦啦放手足走怕有鬼